[Hku] 大家點睇 R C Lee hall？係咪真係出咗名頹同 free？

應唔應該報佢個 hall O？

Hku 有hall會頹同摺我都想見識下

你入左咪可以話我知

偉倫仲好

偉倫

偉倫唔使畀好貴樓費咩？

唔洗，識人入左去好開心
啲老屎忽當你仔咁湊

滴蠟同 J J 拍面？

彈你啫啫仔

不了